[大和解] 呂麗瑤李慧詩等運動員撐香港

俾狗屌la

唔係ig講一句就叫支持

求其post句加油就話支持？

雖然我都支持李慧詩

唔好老屈李慧詩la

仲想點

叫李慧詩踩車帶頭衝，定叫Metoo 跨欄

雖然諗落幾好笑，班黑警應該唔敢郁佢地

呢一刻團結對準敵人先啦

可以叫metoo跨鐵馬

btw, 呢d時候咪撚玩分化啦

呂可以一路衝一路metoo

跨鐵馬 快過速龍

原諒metoo了

連單車婆收左林鄭咁多著數都反
咁林鄭真係眾叛親離

就咁打句香港加油就想和解

Tsun Tai

害撚到人地名譽掃地 就咁ig story po一句支持就大和解咁撚著數？咪撚on9

my too就真係自由閪啦，想洗底？收皮啦

唔係敵人就當己方先啦

撤回之後先再反啦

大是大非唔好內閧啦，人哋都唔驚秋後算帳

李慧詩唔係民望一向都正面架咩？
Btw 雖然呂麗瑤只係講左句支持 但都清晰表達左立場
而且係支持勇武 唔係和理非非

有樣野想講一講
公眾人物收入其實大多數好倚賴做廣告代言
所以肯出聲絕對係勇敢..
佢地有機會真係以後冇得做中國市場生意
（相比有啲人射波 罷課都唔敢..）

所以但凡公眾人物出聲 我都特別欣賞

如果樓主有日比個支持勇武既臭閪搞到無左份工無埋專業資格
記得同佢無條件和解

Yes 公眾人物出聲係會自斷財路

metoo可唔可以落金鐘帶頭？ 啲差佬一定唔敢埋佢身